諗下值唔值得

一開始好多人唔明點解要衝立法會
當事情一路發展落去
文宣做得多 連儂牆又好 airdrop又好
加上政府嘅回應同態度
同警察繼續無法無天
係的確令好多本身對所謂暴力反感嘅人明白點解我地要咁做 開始理解 甚至用唔同方法去支持

冷靜啲 諗一諗
值唔值得為咗幾隻鬼
放棄市民對我地嘅支持

我地需要嘅係拉多啲所謂中立人士去我地度
更加要令中立變咗黃嘅繼續支持我地

今晚咁樣
人地會睇到點樣嘅畫面

點樣做 點樣講 先可以爭取更多人嘅支持
應該係每個人都要反思嘅問題

推